{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008227",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "마미케이크"
    },
    "text": "すべての製造過程は、シェフが作る手作りケーキで行われます。 このケーキには100%ミルクの生クリームのみが使用され、製造プロセスには他の材料は追加されません。 販売されているケーキは、スライスケーキとウォン板ケーキに分けられます。 ご注文をいただくためには、原版ケーキは1日前のご予約を承っております。 提供されるウォン板ケーキの種類は様々です。 季節によってイチゴ生クリーム、チョコティラミス、クマイチゴチーズを使用したものと共に、クレープ、オレンジ生クリーム、ダークチョコ生クリーム、ブルーベリーチーズ、コーヒーティラミス、バスクチーズなどがあります。 店舗では駐車可能なスペースがあり、利用可能な時間は午前11時から午後9時までです。 営業時間は月曜日から土曜日まで12時から22時までで、日曜日は休みです。メニューにはリアルチョコ、ショートケーキセット、オリジナルバスクチーズ、サンイチゴチーズ、ニンジンケーキ、チョコティラミス、コーヒーティラミス、ミルクレープ、ブルーベリーチーズ、オレンジ生クリーム、ガーナッシュダークチョコ生クリーム、サツマイモ、2階ケーキ、 各メニューの価格は異なります。 季節によっていちご生クリーム、サツマイモは季節商品で別途価格設定が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケーキはどの材料で作られますか？",
            "answer": "ケーキには100%ミルクの生クリームのみが使用されます。"
        },
        {
            "question": "ウォン板ケーキにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "季節によってイチゴ生クリーム、チョコティラミス、クマイチゴチーズを使用したものと共に、クレープ、オレンジ生クリーム、ダークチョコ生クリーム、ブルーベリーチーズ、コーヒーティラミス、バスクチーズなどがあります。"
        },
        {
            "question": "原版ケーキの予約はいつまでにする必要がありますか？",
            "answer": "原版ケーキの予約は1日前までにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は月曜日から土曜日まで12時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "店舗に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、店舗には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "店舗の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "店舗の休業日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類のケーキがありますか？",
            "answer": "メニューにはリアルチョコ、ショートケーキセット、オリジナルバスクチーズ、サンイチゴチーズ、ニンジンケーキ、チョコティラミス、コーヒーティラミス、ミルクレープ、ブルーベリーチーズ、オレンジ生クリーム、ガーナッシュダークチョコ生クリーム、サツマイモ、2階ケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "各メニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "各メニューの価格は異なりますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "季節商品の価格は通常の商品と同じですか？",
            "answer": "季節によっていちご生クリーム、サツマイモは別途価格設定が行われます。"
        },
        {
            "question": "お店の利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の利用可能な時間は午前11時から午後9時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 470
    }
}